Popo 記招：Madam Yu 衣著無問題，佢非常尊重穆斯林

1. 佢唔係去祈禱室
2. 佢唔係穆斯林
3. 佢有著衫遮閉身體

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 未有報導

即係有著衫就係尊重?

根據佢講係囉

Respect

佢係警天使

有冇問題唔係你講
係穆斯林講 on99

南亞popo 把口講出黎係咪屈機? 有冇計?

唔好講咁多，岩唔岩規定由穆斯林自己講返，大家幫手推去國際級伊斯蘭教教會問下。

有著衫就=遮蔽？
知道唔知古蘭經定義嘅羞體係邊啲部份呀
黑警

竟然唔係話madam yu係男人

尊重係雙方嘅
見到其他地區嘅伊斯蘭教徒嬲到癲

咁比堅尼都得啦

佢意思係著衫唔係特別暴露+Madam Yu 入到去態度好尊重穆斯林就無問題。

笑撚左

阿蛇解釋唔使你教

今朝點解著長衫呀

仲可以詮釋宗教
抱炮

巧正牙

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

魏晉冇教梗係唔識啦大家唔好怪啊sir啦

佢話無問題咪無問題囉

【 警方澄清 】

近日網上有謠言指，警察公共關係科高級警司余鎧均為女性警務人員。警隊澄清絶無此事，該名人員確實為男性警務人員。

There are recent rumours alleging that Senior Police Superintendent Yu Hoi-kwan is female. We clarify that the rumour is false. The officer concerned is a male police officer.

#謠言止於智者
#止暴制亂 #香港平安

你唔好話着比堅尼入去

你話係咪係囉

當年係 Abu Dhabi 個 Sheikh Zayed Grand Mosque
入門口見你短袖已經要係更衣室借塊圍巾摭曬手同頭先俾人。之後經過室外再入室內，係室外上幾級樓梯前已經全世界要除鞋。之後係室內走廊唔係教徒唔俾入祈禱室添
popo 9 up 當秘笈

煲大佢！叫主持出聲明評論是否合宜，如果你出到嚟唔係世界標準，你大鑊了

Source ?

Push

個隻南亞Popo係話有遮蔽下體同心口就得，所以比堅尼應該係無問題

直接話 madam 其係偽娘， 咁就唔洗解釋咁多囉

有冇問題唔到你決定嫁懵撚。

根本反映哂d狗自我中心狂妄自大唯我獨尊嘅態度咩都係佢地覺得佢地認為

on9

其實係邊部份
真係唔知

madam yu入清真寺食煙都得

露出香西都叫尊重？

Madam Yu 比堅尼

著長衫戴頭巾係國際慣例
popo:依到係香港

簡直係侮辱全部香港人

話明禁止露性器官，madamyu成個閪樣露晒出來都叫無犯規？

婆婆好耐無見

屌 笑左

有無人覺得佢好似上海灘賭聖入面既川島芳子？

根本龍門任佢擺

咁講著bikini都冇問題啦

直接話佢無撚知咪得囉

警謊永遠唔會做錯！係個教義唔岩！

你話點就點啊 你老母

佢係男人，有j

強姦女人無問題，我好尊重女性

屌 佢緊係有著衫啦 唔通好似霖霖咁無著啊？！

屌你老母 狗

黑警：叫你上帝落黎見我

同我講冇用架 夠膽就拍條片同班穆斯林講

點解佢個樣可以閪撚到咁
對撚住佢真係乜撚野胃口都冇

國王的身衣都係衣著

問下睇到新聞既穆斯林點諗囉，佢地一定唔會覺得無問題囉

內心係淫底 明知去清真寺都露咁多肉

一直都覺得係一模一樣

有著衫就表示尊重
強烈支持madam全裸除淨對白襪仔再入清真寺道歉

邊間教會咁潮？

天滅中共 全黨死清光

但問題係佢根本就弱智到連入清真寺嘅衣著要求都唔撚知嘛。老實講住係香港咁多年未入過去都知啦。一係咁講，全世界有常識嘅人其實應該都知....人地都唔撚係淨係要你嘅思想尊重呀，係你嘅衣著都要尊重

無人想睇

屌，咁講法，去中東都可以通街錫錫攬攬啦，唔係穆斯林就唔駛去到人地地方尊重人地文化既話

男人黎

而家係佢入人地個竇唔撚跟人規則，佢係門口唔著衫都冇人想理鳩佢啦。正如我係中東嘅街頭打咖輪同係中東嘅清真寺打咖輪。你覺得我係清真寺打咖輪會唔會俾人打撚到仆街丫嗱？唔係咁撚簡單你都唔撚明？ 睇黎你iq應該都同啲狗一樣低於25

有冇諗過狗唔入得Mosque

我諗你on9 d，你中文攞U?